[有圖]政商名人空群而出投票

朝鮮民主主義人民共和國最高領導人金正恩亦有到場投下神聖一票